曹君如同吳星如打邊個會贏？？？？？

😃

星如贏啦 重磅咁多

同磅呢

牙如：約唔到時間,過磅唔打

星如胸肌大勝